請教吓政府網業show嘅人工扣左強積金未架?全部都好寧丁

如題
未做過政府工

未

thx